條女樣靚身材正，但好撚臭，食唔食好

樣靚身材正，但好撚臭 臭到方圓3米都聞到

溝
唔溝

等式唔成立

邊度臭先

方圓係方定係圓

你小學畢業未？

白唔白?

睇你好唔好臭味

臭味傷頭

溝！
利申：鼻塞

有時腳趾個隻臭 嗅完好想再嗅

句野有語害
靚女係唔會臭